［唔好俾佢停］福岡有咩好玩 （2）

繼續討論

[唔好俾佢停] 福岡有咩好玩？

啱啱星期日番咗嚟

巴打去咗邊度玩？

啱啱返
能古島

下星期去海の中道海浜公園
貪有直車到
其實想去埋能古島但冇時間

21號去
酒店好撚貴

我嚟緊會去別府，有無巴打去過，想問下別府地獄可以行幾耐？2個半鐘行唔行得晒

留名黎緊去

冇人討論由布院之森改道？

之前去住志賀島

留名 一月去

去睇棒球 佢個博物館都好玩

福岡玩11日，家陣已經第4日係長崎，好L灰
-第1日班飛機delay左兩粒鐘出到福岡都夜晚
-第2日去左呼子諗住去睇七釜同去所謂日本3大朝市+食活魷魚點知定休日
-第3日去下關睇唐戶市場，點知都未到1:00去到門口又係定休
-今日第4日住長崎去左佐世保點知大雨到去唔到99島，回程重要班火車有問題取消左班快速得返普通車，坐到2036

聽日去軍艦島同上山睇夜景，咪L落雨

巴打快啲check晒淨低幾日景點啲定休日啦
我琴日先發現星期日柳橋食堂定休
好彩有睇多次
但變咗行程要大改

希望聽日天氣好返啲
不過最好都諗定落雨有邊度好去啦

家下唔行市場應該唔會再撞到定休日掛！
最緊要聽日訂左上軍艦比日藍天我得唔得

家下係長崎玩埋聽日去雲仙之後就落鹿兒島玩3日，家下呢頭好似冇咩室內野行咁（對買野行商場冇咩興趣），再落大雨就真係

你仲慘
屙到七彩 成個行程應該都冇心機

真
我覺得行商場不如喺香港行
所以室內行程我鐘意去下水族館 博物館果啲

今日真係好好天，但又太勁，去完軍艦島暈暈地

休息下補充水份
見你地個個都好似玩晒成個九州咁

Btw上年暑假有個颱風橫掃日本
但我喺岡山就體驗到何謂晴天之國

琴日去熊本諗住去埋阿蘇點知落雨 但今日去左佐世保99島好天到爆

多牛個雪花牛真心正 睇完上個post巴絲推介 試完就明

留名
下年一月去

雪花牛一人係可以叫一份定兩份？
Tabelog有人話一有人話二

今朝搵到福岡9月平機票，但正常酒店都過千

一個人食到一份都油死

hostel

唔該巴打

Hotel mystays仲有冇

前幾日去完
非打手 去熊本既話可以考慮住dormy inn
包浸溫泉兼有免費啤酒同拉麵

我諗住冇....所以冇search

有啤酒咁正？

福岡有咩玩?
6日5夜
暫時比左1日由布院

小倉要去aruaru city

毒撚天堂
非常吸引
btw 呢排kitte 博多有highball fest
100羊有杯whiskey

12月頭出發
仲有一日吉咗，諗緊比長崎/熊本定豪斯登堡好
不過最期待係由布院

住過覺得有d伏
間房舊得好緊要尤其係個廁所
一個人可能無所謂如果一pair咁去就諗清楚

有冇巴絲聽晚會喺福岡參加花火大會

岩岩仲諗住book
見佢D 圖好似幾靚架啵 真係好舊？
見佢係樂天評分都幾高
如果一個人 仲有邊間推薦

我都係12月頭出發
熊本真係好鐘意部長先去

有冇試過係福岡摘士多啤梨

有冇映到相？
免費啤酒吸引到我下次去住

係...相對少景點
反而豪斯登堡依家VR加聖誕好似幾正
長崎歷史路線又唔係真係好濃興趣，struggle 緊

book 咗由布之彩，有獨立屋好正 打算早一個月book 巴士

係每晚免費一杯

5個鐘左右，經大分

度過晒點搭車先最抵
去四日要用三隻交通pass
睇到巴打嘅遊記先發現悠游卡淨係包巴士市內車程
變咗就算有pass都要補錢
但900yen巴士就包全程

19先到福岡屌 千年夜市好玩？

巴打想問下星期仲有冇花火大會？下星期日出發

HKT

有冇人知點訂 豪登斯堡9月23個煙火節

如果真係想搭由布院之森
係博多搭ソニック去大分再轉由布院之森
可以慳返一個鐘左右

其實唔係
隔離個櫻之馬場（唔記得係咪咁嘅名）都幾好睇
同埋幫下熊本重建啦

去斯登斯個網訂
分左幾個區

其實而家熊本可以點plan. 網上好多都係震前資料好亂

住福岡真心推介呢間
新開所以好新淨，又做緊新張特價
房比較大，附近有去機場既巴士站
酒店附近有Lawson, 7仔同超巿
行過去天神十至十五分鐘

有無房圖

今次訂咗the b

好似都係櫻之馬場/水前寺/上下通/部長

緊係去搵部長

另外都想問下柳川
朋友唔想坐船
如果淨係去一站附近間本吉屋值唔值？
定係skip 柳川直接太宰府算

瞓喺度做乜

三日book 左dormy inn 睇圖幾正
另外一日露台光芒酒店，有30平方

■おすすめの宿泊施設
ホテル モンテ エルマーナ福岡(ホテルモントレグループ)

【宿・ホテルの詳細を見る】

值
唔係講笑

我諗住去熊本摘
有冇師兄推介

冇錯

無影相
唔知係咪我唔好彩啦
間房係舊式
廁所同個沖涼房勁細同勁舊
好彩只係住一晚

條女鬧佢扮猩猩，之後佢擺工唔做野，訓左係度

岩岩lunch食完
值
唔係講少
架船就坐唔坐都得我當體驗下

岩岩自己去約左位巴打一齊食
淨係叫到一碟
佢賣哂

好撚垃圾 如果唔係中途轉車我唔會去 日本橋完爆佢

不過福岡真係冇咩玩具買

我果日拆開左朝早去下關唐戶食魚生

中午返小倉睇城

日落前到由布院

即係由博多去 單程要用5小時?

由布院之森10月係咪變返正常路線？

中洲

lm
就黎去喇

去過好多次
真係唔明點解會咁多人推薦去屋台
真心覺得好伏
野食唔係特別但價錢特別貴

黎緊10月頭過去諗住買埋JR全九州pass
想問下應該係香港買定去到換 定去到當地先買?
之前去北海道先買JR pass就試過排咗成個幾兩個鐘先買到

唔係整幾年咩

咁我keep 返去近火車站嗰間先！！！
架船坐太耐，又唔識日文，驚悶

上klook 或者旅行社買，有時會平d。我係博多換唔係好多人。

有無去過豪斯登堡分享

唔該晒爸打

但好似買個唔知咩jr pass包堆船飛....

Btw,柳川個鰻魚飯唔岩我口味

想問下巴士去由布院個度點搞？
試網預訂左，比左信用卡，有email
但冇信息黎扣數
到時去到先比錢？

西鐵有個day pass 2060yen 包柳川太宰府
不過計過好似同散搭差唔多，未必買
淨係買1000yen 太宰府pass 都用唔著

好似有分去到先比/上網比埋
要睇你揀咗咩

架船個船夫會搞下笑唱下歌，不過都係日文

俾都唔去
除非識日文

官網話經小倉既係到9月30日
唔知之後點呢 我10月去

我覺得識日文都唔會去除非係土生土長日本人啦
d野周圍都有得食
但仲要貴過其他地方
d台仔成日話感受個氣氛
我坐係果到真係乜野氣氛都感受唔到除左好逼

留名待去

你地係仔梗係冇人撩你傾計

有無巴絲知深耶馬溪伏唔伏？
11月中去諗住睇紅葉又可以踩單車

local culture掛？
即係外國人想試大排檔心態
特色咁lo
我就覺得搵笨嘅
冇食過

有冇巴絲識日文 可以幫手打去日文問問民宿

host多數識英文ga wo

冇日本電話 果到民宿黎 鄉下既地方 叫與論島

冇日本電話咁你想點？

個到咪有電話停囉

我指我冇日本電話 facebook問佢地又唔理人

有無人去過日田市,值唔值得去,玩唔玩到一日?

想問下大家去福岡坐UO定CX?
就算計埋寄艙行李價錢差幾遠下

UO, CX好貴

CX 感覺安全啲

福岡塔會唔會好爛景點

我15-19會係果度。放生會其實有咩好做？係咪得條街好多攤檔睇下？上網唔係好多介紹

能古島預半日夠唔夠

安全無咩問題掛, 係驚佢delay同cancel姐
聖誕前果個禮拜, CX要3千5, UO都2千5

福岡應該安全既，都多航班去

識食，識得去麺道はなもこし

有関八同埋下星期一日本假期

來回uo 加20kg 來回行李
1000都唔洗
窮撚表示繼續uo
屌咪屌

唔少酒店都有
前日係大阪住bridge hotel都有

一個人住hostel啦

熊本搭A-train轉船去天草出海睇海豚

唔洗諗，條橋斷左，最少整幾年

而家係長崎 係咁落雨

聽日去小倉，唔去門司港下關

小倉有無咩景點推介

咩都得，上網睇好似都係得小倉城 旦過市場 銀天商店街？

aruaru city

好詳盡，唔該哂

12月中大分果頭仲有冇紅葉？

想再問多一樣野，如果買5日全九州JR Pass，應該係hkexpess機上面買定係Klook平啲？

我13號返福岡14號走，佢得12/14號

11月中去
除左機票
乜春都未book

我後日去 淨係book左頭4日

入咗個網見好多檔攤，我15號到福岡應該會去行吓！

見過朋友delay 幾個鐘
去旅行廢事爭少少錢搞到心情唔好
不過uo 係平嘅，食得鹹魚抵得渴囉

Cx就唔會delay咩？

福岡今朝仲落雨家陣鬼咁好天 仲拎咗把大遮出去

agger 我預左會仆街
但係暫時未中過伏

uo 大機好多喎

delay都仲好d, 遲到好過無到
最驚佢cancel姐, 天氣正常應該唔會掛

因航我試過就到目的地先折返又冇交代原因
親戚試過機長病咗而delay半日
幾個鐘delay多到唔使講
搭邊間都好都係睇彩數
當然因航啲善後會做得好好多
折返果次一落機已經有地勤派糧食
少少錢塞住把口先

11月頭去, 想睇佐賀國際熱氣球節, 唐津宮日節
有冇巴絲去過?想去睇下2日1夜, 唔知依家仲有冇酒店BOOK

聽晚去放生會有無野睇？ ,係咪12-18都有祭典，好想體驗下

祭典呢七日都有
聽晚有演芸奉納（比神睇嘅表演）
上面schedule有寫

我諗緊15定16去。因為要留一晚去千年夜市

16號連休開始
唔知會唔會多人啲

好很多人

無wo邊度抽?

人山人海, 好似好熱鬧
係咪好逼?

想問下長崎 福岡有無邊到食a4/5和牛 平靚正
jj插地求推介

個fd抽中左大吉 我無抽

仲好多人

hi 巴打

我聽晚去
應該會逼到唞唔到氣

Btw你地嚟緊幾日去邊？

送左個飯蓋

聽日走la， 玩左9日la

Hi 巴打我都係度

屌

個風接近緊九州

博多 季樂

福岡呢幾日有無香港咁熱

完先全唔熱

好似又吹正

呢兩張仲誇張過墾丁大街

嘩好正

一月去，想問下兩個人住兩三日既話bnb定酒店好？好似差唔多價

情侶住酒店啦
除非bnb好靚

絲打真係自己一個？我都係14號飛，毒絲，有機會可以約飯

17號飛 個風好似吹正

九州自己一個, 十一月尾 紅葉

求評

Day
1 三點FUK落機, hea & 福岡訓
2 長崎,軍艦島,夜晚可能佐賀食燒肉,福岡訓
3 門司港&唐戶市場(食刺身) 福岡訓
4 別府, 鶴見岳空中纜車(睇景) 再 別府坐 由布院之森 , 溫泉酒店
5 高千穗, 小火車(睇景) & 流水面, 高千穗訓
6 熊本, 福岡訓
7 FUK四點機

其實D 酒店都book 晒, 係行程未定好
福岡好似太多時間

15/11-21/11 小弟第三次獨遊九州 求伴/飯腳

唔係ar
你去福岡訓覺ja ma

咁多人有咩正, 係香港行出旺角都有啦
點解睇落好多都似香港人

29/9: 湯布院
30/9: 鳥棲睇波 outlet
1/10: 唐戶市場/門司港
2/10: 稻佐山 膠囊

大家覺得咁樣夠唔夠 因為自己一個去 唔想咁趕

全部日本人，行左3個鐘一句唔係日文都聽唔到

人地逼得有秩序
利申崇日狗

第一日直入長崎訓
第五日晚熊本訓 提一提熊本無乜野玩
建議要排多啲紅葉景點 一個半個有時唔滿意未必穩陣
自己一個去 搬行李都ok 其實唔洗驚搬酒店

筥崎宮落緊雨
唔知今晚仲有無巡遊

今晚架車要番個宮，應該點都巡掛

剛剛見到班大隻仔準備

好掛住多牛個壽喜燒

一陣影d巡遊緊ge相黎睇下

觀眾已經全面進場

架車呢?

手機影無咁清楚

有冇巴打去過壹岐?

想知18號福岡返香港仲會唔會影響到

你地覺得去豪斯登堡加長崎 住長崎好 定由布院加別府 住溫泉飯店好

後者

你地有冇邊間HOSTEL好推薦？

有無巴打相認

& and hostel

我見fuk d hostel好貴... 比我想像中貴好多

灰左 聽日既航班取消左日

太遲book?

Rip

我11月先去

上網睇到話福岡星期六日既酒店成日都好FULL

唉 睇黎唔好懶 book鬼左先
我去7日

WEBASE 都唔錯,係中洲川端果度,個空間感好大同埋D設施幾好

我28號去

有冇人住過小倉附近 晚上有冇好野食
如果我第2日6點幾機 我朝早去轉唐戶市場work ma?

西鐵電車全面停駛

快啲book啦
我12月去，6月book 好但依家心思思想轉酒店，都已經無選擇

同問 下星期去 會係小倉住一晚 中午打算去食鰻魚飯 但晚上睇完tabelog唔知食咩好 求2500羊之內

田舍庵

agger
但我食左3000幾羊

咁誇張

2500要食細條d
食完呢間覺得其他鰻魚飯都係垃圾

我中午就係打算食呢間鰻魚飯
求晚上推介

又脆又香

我book左&
成250蚊一日...

10月頭去福岡（留一晚）
第二日飛宮崎

是咪很想念me

搭單一問,福岡有咩live house推介?我上網睇得好少資料,最好係多數玩heavy metal既live house

hkexpress 有平飛買早左機票洗多左千幾蚊

買左11月頭 mega sales 福岡

幾錢

玩完北九州 好好玩 推介：

小倉門司港（小倉購物 AruAru City動漫尋寶，門司港異國風情 影靚相 踩埋單車去下關去唐戶市場買手信）
長崎 （好靚既海港城市 glover garden同稻佐山都好有特色）
豪斯登堡 （機動遊戲欠奉 但係景色係Usj同迪士尼冇得比 另外好多好有特色既館：玻璃館 遊戲館 朱古力館 當然都有鬼屋 Vr 飛索 高空繩網等等etc)

另外去左：
佐世保 （搭船睇九十九島 都ok啦...另外佐世保都係買野多）
阿蘇（乜q都睇唔到 佐賀來回用左8hrs有多 上面阿蘇站上山同落山巴士 好早就冇）
博多（純購物）
佐賀（鄉下到pk）

冇去：
大分別府（遠）
由布院（塌橋後由布院之森去要5個幾鐘 懶查其他方法冇去）

整體黎講 搭車遠 Pass必買 買野冇東京大阪咁多款兼好多冇免稅 但係風景就好有特色 好好玩

漏左熊本 真係呢..熊本城維修緊 城彩苑冇咩特別 都係食下野買下野咁..其他真係..冇咩玩

巴打佐賀去左邊？ 我諗緊去唔去祐德稻荷神
車程遠遠地車費又貴（本身唔買pass, 亦唔去長崎）

聽日出發！！

我住佐賀 打風個日係附近周圍行下咁 我就覺得佐賀成區都好鄉下 真係冇咩睇..叫有激安殿堂同大商場 至於你講個到 真係好遠 你要預係專程黎睇 睇完附近可能就冇野行咁

假設你住博多 唔買pass來回成7千yen wo 駛成$500專登黎睇一樣野 我就唔會

Hk express有平飛 有冇巴打想一齊暢遊九洲

11月頭#yo#

可唔可以講多啲豪斯登堡

我岩岩19號去完 機動遊戲就冇架喇 冇過山車海盜船個d 風景就異國風為主 玩方面有鬼屋（而家halloween) Vr體感音樂game 摩天輪 高空繩網飛索等等1日passport 6900¥ 基本上大部份一票通行 有d要加幾百¥咁 玩就其實唔係太多野玩

買呢就分好多館 九州館 零食館 芝士館等等啦 仲有d特別既外國野 藝術品 都好多野買

純講風景靚既話 usj 迪士尼都比唔上佢 可能我自己鐘意呢種風格啦 另外都有d特色既館玻璃館朱古力館遊戲館 仲有啤啤熊館重點推介必睇 同埋玩貓頭鷹（加錢）同囡囡黎一流 必去

少少相拋下磚：

唔係5千幾羊？
大約港紙3百幾來回
計埋其他行程車費同買pass差唔多 所以唔打算買pass

一程2586羊

[quote]

一程2586羊
上面計多左程車 你都可以行過去既

5日都住博多會唔會太多

我7日都會住博多
但未plan
巴幾時去

黎緊11月去由南至北
見震完d交通有d問題
想問由熊本上定宮崎，別府果邊上好

11月初 而家諗諗下想去由布院住返晚

11月初我都係 SHOCKED
你幾號？

4-8/11

我都係11月頭去, 6日5夜, 想住由布院, 但係坐JR返博多要成3個半鐘

我係1-7
基本上好多日重覆

快d黎個hehe聚會

得呀....我一個人去

諗好住邊未？
我都係獨遊

係囉...一日來回覺得坐得太多

好似分2日好D

原本BOOK左

但而家想改一日住由布院

求一齊討論玩乜

介唔介意一齊玩?

唔知咁PLAN 順唔順
Day 1 02/11 3點幾先去到福岡, 夜晚應該運河城+屋台
Day 2 03/11
Day 3 04/11 佐賀唐津宮日節 + 國際熱氣球節, 夜晚返博多
Day 4 05/11 別府海地獄, 夜晚由布院溫泉旅館
Day 5 06/11 由布院 湯之坪街道+金鱗湖 + 九重夢大吊橋, 返博多
Day 6 07/11 12點機返香港, 朝早都係係博多HEA下

1. 想問下DAY 2 去邊好, 能古島 OR 太宰府+柳川 OR 貓島?
2. 同埋買唔買JR PASS好, 因為由布院返博多成3個幾鐘, 見巴士2個鐘快好多, 想最後係博多SHOPPING下, 行天神地下街
3. 定DAY 4-5轉做小倉, 門司港 + 別府 住別府好D?

我同老婆去LOL

我得幾日應該去唔得多地方

已嬲

我ok架
hehe 埋ok？

sure

你plan成點?

叫雞

暫時係0

你呢

終於返到香港
個風搞到我壓力好大
旅程中喊咗好多次

10日都博多

去旅行都喊

Sor....唔記得member返

巴獨遊？

有冇more

我建議由布院一日遊就得唔洗住一晚 廢事行李拎黎拎去 同埋強烈建議去福岡的朋友千奇唔好去唐户市場！！！

毒啊
不過去完
但一定再去
食唔曬d拉麵

有伏? 諗住搵1日去門司港+唐户

唐户市場好伏 ????

暫時都係訂左機票同酒店

呢幾日會睇下blog之後排下景點

博多萬歲

留名

唐戶市場呢就真係..睇就冇咩睇架啦 買下特色手信咁囉 係幾新鮮既D野 買左即食魚餅獅子狗都唔錯 不過就真係遠左D 去到門司港踩單車去都差唔多要用到7-8個字先到 有時間就去 冇時間可Skip

好正呀巴打 vr 好無玩
啲景影得好靚

呢個風都攪到我台灣之旅改左行程

博多都OK呀D野好齊咩都有 好過我8日都住佐賀 想死 唔係太遲Book博多冇哂酒店都唔揀佢

咁睇唔開

由布院話JR 耐嘅巴絲係唔想搭巴士

求其iphone6 9影的..反而VR我冇咩點玩 玩鬼屋同睇館多..玩完個繩網冇左大半條人命 不過好好玩 絲打巴打都可以玩下

如果長崎同豪斯登堡之間選擇
巴打點睇

呢兩個係我今次最鐘意既兩個景點 但係如果要我揀 我會揀豪斯登堡 有得睇有得食有得買有得玩

長崎有得去軍艦島

要睇天氣

12月吹風會唔會凍死

想去極食D壽司

踩單車

又話一齊傾既

可以呀

我記得有覆你但你又無覆返我
點傾？

近福岡嘅話可以去柳川, 景靚鰻魚飯好食

係到傾定點?

私下傾完再上黎share？

有冇住過別府邊間係正既？
睇左一堆都覺得麻麻

軍艦島酒店睇日落一流
可以睇日出時落雨

有冇人黎緊係福岡跨年呀?
諗緊係邊度倒數好?

telegram: @azhang687

湯布院值唔值住返晚

唔過夜唔值得去

之前睇旅遊GROUP, 有人推介hotel umine, 向海, 可以睇日出,同係房入面食早餐
我BOOK左. 未去.

想買個細細哋嘅哈密瓜、同埋一盒巨峰提子返黎，巴打知唔知博多車站、中洲川端站附近邊度有新鮮嘅賣？？
我見博多車站嗰間supermarket有，但好似唔係好新鮮，好似俾人揀晒咁。
阪急地下嗰間supermarket靚嘅要成1萬yen一個哈密光，好貴

想問下住博多定天神好, 邊到夜晚會多d野行?
另外如果用sunq pass, 係未住兩邊都方便??

兩邊都好近其實 可以一路行過去 夜晚行街就天神 交通方便就博多啦

博多附近有冇hostel 推介

前兩日買左88機票 4月中去福岡
諗住睇櫻花~
手痕禁下有咩酒店揀 點知睇到果排酒店已經好full...
上次住果間東橫一間房 得返啲500 up一般酒店
未試過咁早book酒店都咁少選擇 (以前都係淡季去旅行) 真係嚇親

去6日 暫時定左玩福岡3晚 熊本2晚
入黎主要睇下有冇咩拉麵係必食 有冇邊度好玩

黎緊聖誕去七日 留名

熊本唔洗去都得

熊本個熊本城地震震到散曬
好在去到個日有祭典都有嘢睇
由布院如果你想浸溫泉應該會覺得幾好去
但我係去睇咗個湖就去返博多
個人唔多覺得個到特別

熊本分分鐘半日都無就行完
你仲想住兩晚

4月d房可能未出
我理解多數房都係出到半年內

你去得佐賀，點會期望係果度行街買野
佐賀城咁靚嘅本丸御殿都唔去睇，真係浪費

你係門司港直接搭船過下關咪唔洗咁耐囉
同埋門司港下關都好多特色野歷史野睇，可能你興趣只係行街飲飲食食所以留意唔到啦

夜晚9點左右都開始收啦，其實兩邊都唔會有咩行
真係想行咪去中洲川端行驚安囉....

唔會凍死, 我今年年頭先去完, 係大風少少
同埋我跟果間船公司會送暖包, 所以都頂得住

去得幾日太多景點

而家係博多去由布院坐火車要4個幾鐘?

由布院之森就要, 如果係轉車係大分搭由布院之森就3個幾鐘

好想坐由布院之森 但去幾日來回姐係接近一日係搭車到

對城類既野有d厭左 又冇查到有咩行 只係即興咁周圍行

門司港正呀 都好多建築物好靚 同埋想睇個橋 下關就冇咩留意 一心去完唐戶就算 但係我都推介去下關門司港既 值得一去

慢過搭巴士？

最後一日朝早8點係福岡走，成6點先有地鐵去機場，好驚趕唔切

想問博多站附近有冇啲開24小時既舖頭可以坐通宵

你住左去邊？

松屋

搭的士1500yen 10-15分鐘到機場

博多運河城附近，睇地圖要行十幾分鍾先到車站

未book最後一晚酒店

睇過有網吧cafe，但個價同我住hostel差唔多

一開始諗住瞓機場，點知福岡機場唔係開24小時

你搭到頭班車應該都好穩陣喎
除非你自己遲左起身

Yes
由地鐵上車開始半個鐘到國際線果邊
時間好充裕
記住miss一班地鐵有機會要等9分鐘

咁你book過地鐵站附近law

下個禮拜去 有冇巴絲都係

冇乜特別 個便當仲要難食過屎 係幫你影張即影即有同有張證

中洲 不夜城咁款 btw千年夜市好撚伏

冇去過
福岡真係cls
係我見過最夜都有人嘅地方

新宿表示唔同意

中洲成街無料案內所

岩岩同男友分手
之前買左下年一月中去福岡
有無巴絲想要果兩張機票 可議傾
Tg: wastemylife

唔敢叫
驚俾大陸雞

有得轉名既咩

不過有冇人住過福岡D AIRBNB, 唔知有冇伏呢?
酒店太貴

都冇得轉名
直接退左佢拎返d稅算啦

可以轉名？咩航空

所以夜晚出街好安全 加上佢地唔會主動搞你

啱啱食完田舍庵
好食到震

面頭脆得黎有陣陣炭燒香
中間魚肉軟熟
加埋底魚皮同d油 一入口即刻隻眼發光

啱啱去住兩間三星嘅都係450內一間二人房

冇

仲脆口咁正

去完九日九洲
去左福崗 長崎 大布院 熊本 天草睇海豚 鹿兒島
JR Pass 幾抵

有幾條線收左皮

幾中意
福岡好想再去

好彩係佢打風之前去左由布院
依家要搭4個中真係人都顛

岩岩去完返黎，長崎夜景真係幾靚

泥緊十月去福岡，咁嘅行程有冇問題
除左第4/5日，其他都係博多住

Day1: 福岡
Day2: 太宰府+天神地下街
Day3: 熊本（熊本城+熊本熊部長）
Day4: 由布院 (住溫泉旅館）
Day5: 別府 （別府地獄，住溫泉旅館）
Day6: 門司，唐戶市場, 返博多
Day7: 能古島+outlet
Day8: 返香港

我search過而家博多去由布院普通JR要3個鐘，有冇其他方法？

你想快d?

sunq pass, 坐巴士

熊本城仲封緊，要靠部長hea一日

熊本城而家整左條路比你行，係入唔到天守同幾個櫓啫，都可以行兩個鐘嘅。

上星期去行左個零鐘走左
最後一日特登補左個姬路城

熊本去姬路？

我仲住緊大阪
新幹線順路

真心 點解酒店咁貴 我11月頭去
一晚最平都400 起跳
痴線

400蚊酒店都貴？
你住青年旅館la

貴呀 一個人喎
平時一個人budget 200-300 多啲

同埋想問睇紅葉
福岡既話係咪 秋月 最好？
住係博多既話建唔建議去甘木附近住一晚 第二日再直接去由布院？咁就唔洗返博多 但驚甘木附近冇野睇 得紅葉
唔該哂

追哂post好似冇咩人去..

除左冷門地方仲邊有咁平既酒店

住酒店$400都嫌貴

其實可以選擇搭的士，博多站附近去國際線都係1500-2000yen左右。勝在唔洗拎行李同埋唔洗搭shuttle

所以話uo真係帶比大家無盡既歡樂

有冇人知鹿兒島同福岡有冇類似信長書店既鋪頭

你地做乜笑人
佢真係有住過200-300一晚ar ma

雖然我未見過正常酒店2、300蚊

一早book 咗舊the b 博多
心思思緊轉唔轉新嘅the b 天神

4-5/11 既酒店福岡貴到...

咁我有住過金澤又大又靚都係400一晚(兩人)
但附近商業區好靜

因為氣球節

大家知唔知博多有咩宵夜好食
我現家搵唔到野食

咁早宵夜？ 地下街無野食咩

唔係呀 我仲係由布院未上車
我返到博多應該都11點啦

一蘭

thx 我現家去左食一幸舍

一幸舍好食過一蘭好多

我男朋友好鐘意一蘭

前幾日食完 好正 雖然貴過一雙 但叉燒夠多抵返
一蘭垃圾

點解你呢個咁多叉燒

屌我個陣都搵過，最後係天文館通間激安殿堂先搵到少少玩具

屌奶星 我搭uo 會唔會冇機返

唔知呢 㩒機買最basic果個已經係咁

玩具模型撚去aruaru city啦

一蘭真係垃圾
係d on9台仔先會成日推薦人去博多食一蘭
根本是但一間都好食過佢

認同
大阪一蘭好食d
不過總體黎講
真係任何一間都好食過佢

未食過
麵食類我會揀ぶっかけ

唔建議住甘木

比你參考下

點會冇，我9月中去鹿兒島住中央站附近都係4000yen包早餐
博多會貴少少但5000yen樓下都唔少

宵夜冇架喇，一蘭啦

識野
不過佢間野好有性格，有時話唔開就唔開

jr站上面果d好多收12點
樓下有通宵吉野家

食宵夜冇得揀 而且唔算太差就算數
其他時間有得揀一定唔會食佢

一蘭附近應該就係屋台街？

果日行過隔籬果間

1月去 福岡入鹿兒島出 而家有d淆HK Express

沾好食定湯好食 得一個胃

留名啱啱到福岡留學

買得驚咩啊屌
預撚左間嘢係咁

利申搭左3次 暫時冇事

咁我都搭咗幾次冇事 去就實去但要諗埋唔好彩真係cancel點樣去好 機唔多

搭過7次都冇事

一日食一款

我11月去 如果cancel 佢又無安排 就即刻搵機飛大阪再搭jr過去

我都book左12月去 都係搭UO

想問下依2樣有咩分別
如果想BOOK由布既房有冇推薦
見佢有分幾隻
3萬YEN ,4萬2YEN , 4萬8 YEN都有
睇唔出有咩分別 上網得好少圖
THANKS!

WRONG LIHK SORRY

同埋氣球節有冇巴打去過 覺得好冇睇
諗緊氣球節定豪斯登堡
但坐車好似都唔平 如果去7日係咪買PASS好D
THANKS 少去日本

房型同野食唔同

有冇話邊隻房好D
D圖間間房都一樣

Size?

黎緊月尾去福岡，巴絲知唔知福岡邊到多手造眼鏡?

我都plan左去, 去埋唐津宮日節
唔知好冇睇架, 純粹參與下咋

都幾多人會去氣球節
我係4號住佐賀，要¥15000一晚😩

10月中去
6晚都住福岡
因為拖住老豆老母個D去 唔想搬酒店

究竟由布院玩唔玩到全日 男人去會唔會悶死
同埋由布院之森搭5個鐘真係有d on9
就算搭個架特急都要4個鐘

struggle 緊如果唔去由布院
去唔去別府

有無ching去過比意見

去由布院緊係玩到全日la,
你來回都冇左半日........

唔過夜真係唔好去

11月頭去，買左UO , 如果取消早d講 我買過張飛

坐高速巴士2個幾鐘(博多去由布)，不過你快d上巴士網頁睇下仲訂唔訂到位 可能會full.

我都係咁話

10月中去由布院，會過夜，本身想搭由布院之森，但係時間真係一個問題，所以都係搭巴士算

上網google map睇好似差唔多時間?
jr 轉jr好似都係2個幾鐘

如果有時間, 可以去埋別府, 九重夢大吊橋, 都順路, 又可能用埋sunq pass搭巴士

我黎緊11月頭都係咁玩, 不過唔知巴士係未真係咁準時

因為買左5日 JR pass
所以如無意外都係搭番JR
搭巴士又要另外比錢;((((((

依家最快應該係由博多坐音速號去大分2個鐘5個字,再轉慢車上由布院1個鐘3個字

如果坐由布院之森, 博多直去由布院, 3個鐘10個字, 得2班車來回

如果坐由布院之森, 博多直去由布院, 4個鐘10個字, 得2班車來回

真係癡撚線

整返先去啦
日本點都會再去嘅

我反而後悔冇spare兩日去由布院
今次去最遠都係去太宰府
關門果邊冇去
由布院冇去
長崎冇去
下次要一次去晒呢幾度真係搭車耐過玩

九重夢吊橋條地方巴士線 同福岡-由布院條高速巴士線時間表完全唔夾
plan極都夾唔啱時間最後唯有放棄

咁你今次去左D咩LOL

Lm

探親

九州去過3次,次次都一個禮拜

不過起碼仲有一大半地方未玩

所以我決定坐巴士, 放棄由布院之森

福岡岩唔岩獨遊

day 2 獨遊中
啱啱食完鰻魚飯

岩
其實我覺得日本都岩

agger
日本一個人完全唔會尷尬
唔似香港

其實太宰府有咩好睇 福岡最後悔就係去左太宰府

海之中道海濱公園其實幾抵去
有動物睇又有得抱天竺鼠
水族館翻新後幾新幾靚
海豚表演都好睇 鐘意既人可以慢慢行2個鐘
我後悔太快走
上網買套票係7仔到拎
只係2300YEN就可以去哂2個地方幾抵

BIO PARK唔知係咪太大期望所以都有少少失望
網上既圖太靚
實際上比較舊同衛生都唔太好
都有OK多動物既
而且比較偏僻所以無乜人去
剩係見到日本人

SAD, 11月頭仲諗住去太宰府睇下添, 想去埋能古島睇大波斯菊, 唔知仲有冇, 值唔值得去呢

太宰府真係行三個字就睇完 但車程又遠又貴
個度間暖暮拉面又勁普通 一X就排隊排到勁長
能古島啲花期你可以上去佢官網睇 會有UPDATE的
當郊遊OK既 但無車其實好麻煩 而且好普通真係無乜睇
海之中道個海濱公園都有好大個花園
好多唔同花好靚 11月玫瑰園仲開埋花
夜晚會有燈

睇下海之中道海濱花園先
另外系島11月係未都冇咩特別架??

18號去,除左一日溫泉旅館,全部住福岡行程求評
同兩老一齊去
18 酒店checkin完,換JR北九洲pass,行天神
19 去長崎原爆館同稲佐山
20 去佐賀 祐德稻荷神社同outlet
21 溫泉旅館
22 溫泉旅館check out,返福岡,去大濠公園
23 柳川, 想去太宰府又好似冇乜好睇,去唔去好
24

聽日出發，天氣預報話落足一個星期雨

十月定十一月出發。十一月出發太宰府可能有紅葉睇
同2老去 去多d寺無咩問題 佢地應該鍾意
柳川同佢地坐下船仔 等兩軘佢地返黎都有d特別事情同師9哂命
柳川，太宰府+船仔 可以一次過買西鐵個pass

想問聖誕前UO 福岡來回連20kg $1300算唔算ok
去8日 諗緊去廣島定長崎好
唔好留咁多係福岡
兩到都去哂係咪唔駛諗

你去北九州only?

飛到咪平law

我幾個月先買咗就冇辦法 如果未買就盡量唔好買呢間啦

我係好前 14號到出發

廣島定長崎係2張唔同既jr pass. (山陰山陽 vs 北九州pass) 你睇下仲有邊d城市想去咪可以決定到去邊度

知唔知搭UO早機 入境大約排幾耐
想book 13:08巴士入由布院又驚趕唔切

見好多人問的兩個問題，就分享下。

1.uo 8點早機點趕？ 首先fuk 機場唔係24hr, 所以無得訓機場，頭班地鐵係5:45 去到機場就5:55 , 但地鐵去的係國內線大樓， 要再坐shuttle 去國際線， 頭班係6;00 , 所以一落地鐵就要9 衝，唔係怕趕唔到，係怕上唔到，我就係例子，前面成班都係香港人坐uo , 架巴士係單層，個個拎行里好易爆，爆左就要等15min ,[ 所以建議坐Taxi 直去international 大樓， 機場同市中心好近，唔會貴]
另外想講的就係海關7:15 先會開，即係寄完行里都係9 等，不過有好多飛9 點10 點都搶住去排隊，如果想買tax free 就要早小小排

2博多jr 去由布宜家係點？
即日來回可以唔使諗，除非坐巴士

我去就坐sonic 去大分再轉local ,都唔覺好耐， 但番博多就後悔囉，book 左由布院之森坐， 頭1 hr 都幾興奮，去大分都叫有景睇，之後就慘囉，訓醒三覺都未到，坐到屎忽痛 , 真係要4hr 50 min ,轉sonic 時間又唔岩，唯有局坐。

唔怪得之前d 遊記話好難book, 我坐就5 卡車夾埋30 人都無

不過SL 人吉 A train 同 Aso boy 都好正，買JR pass 都叫無後悔

另外。 柳川伏到喊，好似大陸的3,4 線城市咁，又多蚊又落後，個咩水鄉好似南生圍條河咁，中哂伏

不過太宰府就好正，建築好有日本傳統庭園feel , 景又靚， 不過天滿宮伏伏地，可能太多人

由布我會比滿分，呢個係必去，有人問去唔去到一日， 係絕對得。 D 景好靚
不過最多人吹奏的金麟湖我又覺得無乜特別，至少無旅遊書講得咁吸引

其實入境好快
當地安排得好好
1308又好似有啲勉強

我book左23號誇聖誕27號返
不過坐東航上海轉機
但真係平好多
因為帶屋企人去
直航經費太沉重

你去返大城市啦

我上年6月去過金麟湖
都覺得無乜特別
但啲人話冬天會靚好多
熱蒸氣好靚

9重夢 吊橋

唔該晒
都係淆淆地book 14:08算

宮崎

十月, 即係聽日就出發
佢地唔鐘意寺,鐘意shopping

鍾意shopping 就改去outlet. 去天神 運河城。俾d時間老母去100yen店 超市

我21去27返

新手，第一次自己旅行，去福岡難度高唔高

之前去東京同北海道同行都有比較熟既人

same
之前去左
只可以話日本真係好適合毒遊

幾多日，去左邊

諗緊洗唔洗買本書

10日
福岡下關熊本長崎佐賀門司港etc
北九州啦總之
有自己plan好去邊
冇買書 唔中意跟旅遊書旅行

上網搵下先，plan 左幾耐

Strong post 留名

無難道 我第一次自己旅行都係去福岡

幾多日去左邊

年尾自己一個去lm

4日3夜
飛機都無咗頭尾兩日 中間兩日去咗熊本同門司港
熊本無咩野睇 但係好鐘意食熊本拉麵 所以下個月去福岡都會留多一日係熊本

咁趕

你11月幾時去？
我月中

巴幾號？

我11號飛
個陣公司清假 咁啱買到平機票就去

我又想11

如果未買11/11飛福岡機票，又打算窮遊的話，你可以睇左酒店/hostel幾錢 再諗下去唔去
因為11/11晚福岡酒店勁貴 (利申:已book左11/11酒店 係平時既double

個日咩日子

我唔洗窮游既，有冇tg 吹下？

我估都係褔岡馬拉松搞都咁。
自己都唔係窮遊 但要俾千幾住最普通酒店好肉痛

無tg. 歡迎係呢度一齊吹下水

14/1 12點會落機之後去博多
想問下check in 前後 有咩地方可以打發下
20/1 返香港
但我行程住邊都未plan 3人行
有無咩推介 買咩pass 好
同埋係邊到起手最好？

博多商場附近有個food court
食shinshin拉麵

原來italic左

去博多一定瘋狂食牛角包，間野係博多站長期人龍，你會聞到好香

3隻味 原味 朱古力 同 蕃薯

呢間長期排隊

我23號去27號返

係佐世保到博多jr 上
今日去左99島
有無係福岡巴打揮手

回程見

我上海返

巴打 想問下我呢兩日會番福岡 之後去長崎， 想問下有冇d手信係好食 必買嫁 ？

下個月11月25號 去九洲 蠢左係蹤橫遊買PASS
仆佢個街原來要係九洲JR官方網先可以預早劃位
一落地劃定幾日後既由布院之森 同指宿玉箱會唔會無位

會
尤其指宿
超旺

我都係搭東航

去滑雪 join day trip定自己搭車去好?

兩次去都冇full過

想問下只係去門司港同柳川太宰府駛唔駛買PASS?

柳川+太宰府本身有pass, 係天神南果邊counter有得賣。
門司港我果陣北九州pass包埋，答你唔到。

武雄可以搭邊度玩
去圖書館員同大楠樹之後唔知去邊好
住博多

hea下
行下山
浸下溫泉咪一日

五日pass既話
長畸
由布院
門司港
熊本

剩底唔知去邊好

去左8日今日要返香港啦 九州整體上都好好，唯一係太多韓國人

由布院 有出名的溫泉，有不少去福岡的遊客都會順道一去。最直接的交通工具就是搭 JR 或深受遊客歡迎的觀光列車「由布院之森」，但由於光岡至日田站之間路段的橋被 7 月的大雨沖毀，以致要由福岡繞路「北上」，經小倉、別府再回到由布院，車程最快都要 3 個小時。唔想搭長途車，可以試搭高速巴士，價錢又平又快。被沖毀的光岡至日田站之間路段的橋，最快要到明年才修復.....

請問各位, 而家博多坐JR去由布院(住一晚), 係咪要3個鐘?

搭巴士啦

邊度買pass 都冇得劃位先

唯有係咁, 來回都坐巴士
咁唔住博多了, 改住天神
因為唔坐JR

湯布院附近有咩好行 book左兩晚

咁勁
邊間？

1條友是但book左一間

搵日去九重夢大橋

記住早d book飛
d巴士好爆

多謝提醒

今年三月去full
不過我網上訂左飛

邊到有得訂

啱啱book 咗一個月後嘅車飛

獨遊有無由布院溫泉旅館推介 筆直2000蚊

巴士官網
請善用google

依家係長崎 有咩野美食介紹？

黎緊3月頭去七日 頭五晚諗住住博多/天神 之後再去油布院浸一晚
各位巴絲有冇酒店推介 搵咗幾間都麻麻地

想問有無去過由布院嘅巴絲有印象
站內/附近係咪可以借/打電話？
因為溫泉旅館要電話通知接送
我見網上好多都話有得借電話

地獄係伏

有冇巴絲去過軍艦島 如果朝早去 下午返長崎港再去原爆會唔會玩死自己

今朝早去 今晚黎黎報告下

揸車就可以既

去jr九州網訂
都幾麻煩
我都係睇台灣人網教訂

想問由布院之森值唔值由博多搭起
買5日pass唔想比extra fee去巴士到
但又只會即日來回
定搭普通由布院列車好

由布院無乜可能JR來回
太耐

如果普通紅色個個jr都無可能？

人在九洲，已經放棄由布院 等佢整好先去

過夜都算，仲要即日
無話唔得但自己辛苦啲
想去嘅諗巴士好啲

即日應該食個lunch 就走

打算去一個禮拜 5日pass係咪都算抵玩

如果新年同兩老 加埋6個人去5日4夜自駕遊既話
去福岡同別府兩個地方應該點分配好?
係咪先去別府再返福岡會好啲?

自駕 可考慮 別府、九重夢大橋 、由布院 。
後2者離別府不遠 自駕可順路玩哂

最重要睇下你想去邊
有時想玩下市內
3日pass 再加市內1day pass /1日 柳川pass 都ok

如果同兩老去唔好咁扯啦
我聖誕帶兩老去
頭兩日都係福岡
第三日先自駕系島燒蠔
夜晚返福岡睇燈飾
第四日自駕過埋門司唐戶
再去埋由布浸溫泉hea下
第五日慢慢返機場走人

買完機票之後先發現唔識plan,去6日，預兩日福岡（天神，博多），但熊本好似無野睇，別府去過，淨係諗到太宰府同柳川係一日，仲有三日唔知去邊好
大家有冇建議

向西走 去長崎

但唔係自駕遊會唔會好麻煩

第一日落機拎車直去別府
第二日由布院 經九重夢返福岡
之後係福岡hea到尾
咁係咪ok 定係別府留兩晚 第三日先返福岡好

下個月出發九日，唔識plan 酒店都未book

想睇啲咩 有咩特別地方想去

想睇下景，特別嘢。人又老又一條友，食唔到好多嘢

最想睇火山

阿蘇火山仲封緊 一係落南九州櫻島/霧島

push

google左. 其中一個網頁的酒店介紹有呢段

JR站有公用電話
【福岡出發 巴士】由福岡博多車站搭乘開往別府的高速巴士，2小時15分到JR由布院車站，乘計程車3分可至酒店。山水館備有接送巴士，抵達JR由布院車站後（車站出口處有公用電話），電話通知山水館，旅館即可前來迎接。備註：接送巴士運行時間為14：30至17：30）。

1月會去依家係咪要找酒店？

要

要 我都book好晒了

站入面有個tourist centre物體
基本上你遞個booking俾條友 就會幫你call酒店
再唔係咪用skype phone打

想問問有冇巴絲有推薦 黎緊下年12月想去+求婚
別府定湯布院會靚d 私人風呂 一泊兩食

Budget 大約1萬 住兩晚

可以住兩晚別府
第三日朝早走 路經柳川/太宰府 玩完夜晚先入返福岡
剩計福岡市一日點都行的得晒

想問下黎緊12月去阿蘇 重開翻未

想由熊本搭jr去

巴打大部分住天神／博多？定轉黎轉去

下年12月先去??? 有無打算日子
其實早半年(下年6月-先問都仲係好早。 咁早問 到時資料都唔update啦
酒店都未有咁早開始booking

暫時應該係訂咗 12月19一定住靚酒店 因為每個月既19號都一定同女友過

巴打好sweet

有無紅葉地方推介 過兩日就快去有一日睇紅葉未諗到邊個好

秋月 由布院

book左18號去軍艦島 求神拜佛上到島呀

希望你上到島啦
到時share相

2月尾去, 有咩推薦
之前去過大阪同東京, 感覺今次好唔同

巴打, 黎緊二月頭會自駕遊8日7夜, 唔知道以下既行程順唔順呢?

Day 1 - 三點落機, 天神地下街 + 屋台
Day 2 - 鍋ケ滝 + 由布院 + 溫泉酒店
Day 3 - 九州自然動物園 + 熊本下通商店街, stay 熊本
Day 4 - 豪斯登堡 all day
Day 5 - 唐戶市場 + 門司港
Day 6 - 海之中道海濱公園 + 運河城
Day 7 - 瑪麗諾亞城outlet
Day 8 - hea遊 跟住回港.

其實我都冇特別想去熊本, 但喺動物園直接過去豪斯堡好似好遠.

因為呢次係蜜月遊, 所以想睇下有冇得可以舖排得好D..

屋台去影相好喇
完全唔值得去食野

另外門司港去唔到一日的

巴打, 咁仲邊D地方一定要去架?

tosu outlet我覺得好好行
熊本反而可以行既野都唔多，不過我覺得你可以去支持下當地

同屋企人去？

同老婆去, 啱啱新婚諗住蜜月遊, 所以諗住plan 好D

恭喜哂啊巴
我岩岩返，如果唔介意可以留TG交流下

我建議tosu outlet可以一戰，我買得好開心
門司港我去左半日，要留意返個市場係開星期五六日架咋，仲要晏就已經開始關門，同埋建議你可以買佢個船day pass去埋個島到影張相（如果天氣ok既話）

無咩做仲可以去埋長畸（我搭jr，你渣車可能好遠？）軍島都好似好多人會去

多謝晒 ,

巴士總站燒肉放題

Day 3 你去完動物園,可以去九重夢，再返熊本或者直去佐賀。 動物園直踩熊本車程都幾遠架

可以一諗，但我想知動物園可以玩幾耐到？

Marinoacity outlet定Tosu premium outlet好行啲??

去完門司港去半日小倉

一個早上攪掂。記得book 叢林巴士餵動物。基本上玩完就走得，小動物區好快行完。

請問佐賀有乜野玩

個博物館幾jeng
like 本丸博物館 繩文時代果個（冇去）
同埋食佐賀牛

Day7根本浪費 建議朝早去附近能古島睇花，再過去outlet，呢個本身賣年輕人野多又冇大牌子野，行3個鐘咩都行完（包埋玩摩天輪）

預計1月17晚到1月20去福岡，三日三夜有冇行程建議 之前嗰一星期會喺廣島嗰邊玩

暫時打算去太宰府同大濠公園

想問有咩地方推介必定要去

屌 日日睇個長崎天氣預報睇到怕 前幾日睇話多雲 今日睇會落雨 我個登軍艦島開始驚驚地 仲要今日去睇個官網好似好多人退飛

我睇既時候明明係有雲，但好天到傻左

一月頭一條友去福岡玩9日，諗住去埋熊本/長崎，我中意睇博物館（歷史有關既就更好），shopping行街既需求唔大，唔知各位巴絲有咩建議？

有冇人知跨年去邊好？

有冇人去過秋月城舊址睇紅葉？
請問值唔值得去呢？
因為上網搵過交通好似幾麻煩..

上年去過 今年可能會再去 其實交通唔係幾麻煩 架甘木鐵道係一卡車仲要用柴油的 上年去紅葉未紅晒 唔知下星期會點

利申：聽日出發

Thanks 巴打.
因為我由博多出發, 上網搵過要搭JR去基山, 再搭火車去甘木, 之後再轉巴士.
轉咁多程車好似好麻煩.....

BTW, 我應該下星期六(25/11)去.
等你現場報告....

幫推

一條友9日

博多去基幾個站 落車隔離就係甘木鐵道 柴油車你預佢幾慢下 到左站一出站就係巴士站 架巴士會經一個西鐵甘木站 但我未試過搭西鐵過

基山站附近有個叫大興善寺 又係紅葉觀賞地 可以一試

長崎原爆博物館 鐵路博物館

原爆果個真係

巴打邊日會去
聽日出發x2
諗緊抽唔抽日去秋月城跡

15-21 獨遊定點 係獨遊既抽日食個飯

15-22 睇下邊日夾到

有冇tg 有既搵我

3月頭搶到hkexpress
5舊水有找

後日出發，好似話會落雪？

剛到步 好好陽光

凍唔凍呀？

好大風 太陽一收皮好寒

買左UO 1/1 - 6/1
諗諗下d鋪頭應該好多唔開

請問：

而家士多啤梨開始當造未，市面多唔多貨？

如果打算去食 多牛， 幾點鐘相對比較少人？

天神區除了 ひょうたん寿司 (葫蘆) 仲有冇邊間壽司 推薦？
台灣仔推薦個D餐廳，睇tabelog都唔高分

多謝解答

九年庵紅葉

聽講別府好一般，景點又麻麻

溫泉係咪去黑川或者由布院？

之前d巴打話兩個交通都有阻礙？

博多有高速巴士.去由布院/黑川. 預先BOOK位都OK

別府普普通通. 不過由由布院坐巴士去別府中間可以停別府纜車同地獄
別府都有溫泉酒店.酒店價錢都叫平.. 簡簡單單留一晚都唔錯

後日去 希望多d 紅葉

出發 今日好好天啊

恭喜 成功登島

有咩感想

望落去都幾荒涼 今日好大風加凍 同埋好大浪架船幾搖下 以為登島係行埋入去入邊 點知係外圍睇3個點就完 同船都多靚日本女仔當補數（冇圖）

睇多幾次電影 軍鑑島回味下

有D百貨公司都會開，仲有福袋賣

4日去4到都為皮啦

利申:4日內去曬呢4到

搭到去大分 再轉普通列車 3個半鐘

當訓覺lor
我個陣係補眠 溫書hea 時間

我最後都係個到hea 左4個鐘

1月去 想問租車野
有冇邊間租車公司推介？同埋1月去係咪一定要雪胎？
天神拎車鹿兒島機場還車

如果第一次去福岡搭香港快運三日兩夜會唔會太辛苦 難度高唔高

咩鐘數去 小弟第一次去5點機 4日3夜後搭12:50機 基本日日好夜訓

如果星期五夜機去星期一下午機返

因為機場去市區都好近

褔岡無問題 機場出市區先15-20分鐘 勁近 景點又唔遠

嘩！$99飛福岡！明年7月2日前出發！香港飛福岡單程$99，首爾/釜山/濟州$348起，日本各地$99起 – HK Express (優惠至11月26日)
詳情：

嘩！$99飛福岡！今晚竟然都有優惠！HK Express 會係今晚12點推出新優惠！來回價錢：(福岡$198 連稅$525)、(花蓮$356 連稅$746)、(台中$396 連稅$786)、(峴港$416 連稅$849)、(芽莊$476 連稅$863)、(清邁/清萊$476 連稅$927)、(布吉$536 連稅$987)、(暹粒$616 連稅$1,081)、(石垣島$696 連稅$951)、(釜山/濟州$696 連稅$1,116)、(首爾$696 連稅$1,153)、(鹿兒島/廣島$816 連稅$1,071)、(高松$916 連稅$1,171)、(東京$816 連稅$1,263)、(塞班$916 連稅$1,308)、(名古屋$916 連稅$1,381)、(大阪$916 連稅$1,401)。$99飛福岡價錢唔錯！其他地方價錢唔算吸引！旅行日期由11月27日至明年7月2日。如果有Ufly-Pass可以提早6pm就上去訂飛。至於大家搶定唔搶？真係諗清楚先好搶...

帶埋滙豐信用卡去旅行，輕鬆賺到盡！由而家至12月31日用滙豐信用卡於海外簽賬可享高達14X「獎賞錢」，即低至HK$1.8=1里飛行里數！立即登記：

岩岩又有

佐賀城都唔錯，個展覽可以慢慢睇，然後去食佐賀牛

家下博多去由布院最快唔係得巴士咩???

九州定福岡？

福岡喺九州
九州有福岡

打算去7日會買5day pass,諗住問問大家有咩地方比較適合去果度住一晚而唔返博多?
由布院/長崎/熊本

福岡機場出境海關而家收免稅單嚴唔嚴?

得手提行李想拆盒慳D位

食佐賀牛有無邊間推介

犯法野唔鼓勵

3個都得 我人現在係福岡 今次既行程我搭sonic 係最多 好累

炎壽

買左JR pass ma 點都要搭啦

巴打行程如何？可唔可以share下

簡易版：
Day1:2點係博多鎖行李 換jr pass 去大濠公園坐 影下相 住博多

Day2:坐jr去佐賀轉車去神琦既九年庵（一年開2次）睇完之後原本去多次唐津城（上年11月撞正維修上唔到）但後來睇個乘車轉乘apps要成粒鐘去到 去到就收檔 結果去左佐賀城 佐嘉神社

Day3:玩死自己系列 check out鎖行李 由博多去別府睇埋最後2個地獄（血池 龍捲地獄 上年係小倉撞正停駛 最後去到5個地獄）睇完後去中津城 福澤故居返博多拎行李再轉車去小倉酒店

Day4:小倉去長崎登軍艦島

Day5:朝早9點去旦過市場 未開 再check out 寄儲行李過門司港買套票過下關連唐戶 去唐戶市場食個河豚刺身加去赤板神社 坐船返門司港小倉拎行李返博多

由於卜酒店遲左同埋登軍艦島個預約日期唔適合 所以周圍走 搭架sonic車搭左好多次

有無巴絲有由布院溫泉推介咁？

所以前後住2間酒店？如果過去長崎係咪都適合果邊住返晚？

我住3間 聽日走人 如果你係上稻佐山睇夜景 上軍艦島的話 或者去豪斯登堡 佐世保/佐賀最好住長崎

我住小倉 有日一去軍艦島 卜左13:00 我係朝早7點出門口 去完差唔多夜晚7點返博多 食埋野返小倉9點幾 眼訓到一上長崎博多jr瞓到扯鼻寒

我都想知 琴日先買12月初去 好趕

我都係岩岩先決定 12月頭就去啦

我浸過日本2次溫泉 一般都比你揀幾點食既
無得揀就7點左右 照道理4點可以check in去浸一轉

食dinner 之後再浸 訓醒就早餐 之後又浸 check out

2號出發毒遊 唸住3號先去門司港鐵路博物館 唐户市場之後直落由布院 如果預7點到 會唔會太趕

你要好早出門口了 買個潮風號套票 行過去下關再搭巴士去唐戶市場 隔離係關門汽船 同埋你睇下門司港有冇價值比你留耐啲 冇既返小倉搭sonic去大分轉車去由布院

潮風號12月停駛

但個行程唸住係咁:
Day 1: 落機入博多住
Day 2: 門司港 (鐵路博物館)& 下關唐戶市場> 18:00-19:00 由布院
Day 3: 由布院> 熊本> 阿蘇火山>船: 長崎
Day 4: 原爆館> 太宰市> 博多
Day 5: 海之中道> 運河城> 博多
Day 6: 上機

應該最趕係day 2入由布院， day 5未定 但主要係博多 麻煩比d意見

阿蘇火山有開咩?

佢地有個專用counter 問你拎passport再幫你拆單

但唔見佢地開你D GIP CHECK

BTW 犯法野唔鼓勵

比人捉到後果自負

Day 2 & 3趕到咩

無開？？ 咁我即刻轉plan去名古屋玩飛驒高山白川鄉

阿蘇火山未開 熊本去阿蘇條線未開 同埋阿蘇男孩轉左由別府去阿蘇

阿蘇火山未開咩 我琴日睇左d咩

咁趕去由布院 咩都睇唔到。由布院d店5點就關門,餐廳大部分都唔做晚市， 大家傍晚一早就返酒店1泊2食。上次我住溫泉酒店，佢要我最遲5pm checkin.. 之後最遲7pmdinner . 仲有12月 下午5點就已經日落。

你day2-3打咭旅遊
你cut咁d景點 唔好日日坐咁耐車啦

火山唔開 我調下行程先 應該可以鬆動d

如果我轉做咁

Day 1: 博多
Day 2: 門司港 (鐵路博物館)& 下關唐戶市場> 博多 地下街
Day 3: 運河城> 由布院
Day 4: 由布院>熊本> 長崎(原爆館)
Day 5: 海之中道海濱公園 博多
Day 6: 香港

咁樣會唔會好d？ day 4,5 邊日去原爆館好

我唔熟由布院去熊本交通，頭先用app search好似要返博多再轉。 你仲要再去長崎 好似太趕

長崎原爆館昨日去左 半粒鐘可以睇完

唐戶市場一般3點前會收 你會選擇坐汽船過去還是行地下隧道過去呢 如果冇潮風號既可以早啲去 去晒下關同唐戶先落門司港既鐵路博物館會最好

由布院去熊本 由於上次大雨到而家條橋仲未整好 要兜個大圈 你可以放棄

本來唸住布院去熊本好似好方便， 但有巴打提我條路未通返。
所以而家應該會咁樣
Day 1: 博多
Day 2: 門司港 (鐵路博物館)& 下關唐戶市場> 長崎
Day 3: 原爆館 > 熊本 > 博多 天神地下街
Day 4: 海之中道 > 由布院
Day 5: 運河城/太宰府 博多
Day 6: hk

我唸交通應該冇咩大問題掛

但人地問福岡
個個答九州啲野

我問你旺角有咩食
你答我尖沙咀有好西

不過有冇人去過海之中道？ 玩海濱公園，水族館 預4個鐘會唔會太少

我都係尋日去左原爆館

Btw 稻佐山夜景絕對值得一去，問酒店仲有半價攞coupon

一係坐巴士，都係兩個鐘左右，但浪費jrpass

唔可以 由布院去久留米再轉熊本咩?

好似坐巴士快啲

而家轉到咁 應該冇問題掛
不過又要唸住咩好

湯布院有冇邊間溫泉酒店 推介

book 左山光院好似睇評語不錯 但好貴

今年7月定6月打風，條火車路軌俾洪水沖走左，要2018年先起返好，依家可以直接撘巴士經久留米去熊本

Jr就要行小倉個邊

包膠返

我住由布院。牧場之家的經歷
之前話去過會share 但懶得寫

牧場之家可以自己住一間日式屋仔， 早晚餐好好食
仲有私人風呂借用 同 露天大浴場
大浴場係可以望到由布岳

車站行過去8分鐘 一條直路 途中仲有超市

share手機影既相
質素差差地 請見諒

我唔係自駕所以諗住去番近中間溫泉街果堆

唉，聽日諗起來回由布院要坐十個鐘頭車就想死
祝我好運

Google完都唔知應該點安排好 一月頭出發五日四夜 晏就5點到埗 ，晏就4點機走好迷惘，主要想飲飲食食同睇風景浸溫泉，打算spend一日係由布院，你地覺得第三日去定第二日去好

點解？ 你去邊

邊度book同幾錢

即係仲未可以上阿蘇火山？

GOOGLE大神幫到你點BOOK同SHOW到幾錢...(KEY WORD: 由布院 牧場之家) .......

好似係 唸緊唔去熊本轉去太宰府好唔好
等下次阿蘇火山開返先去

我都係一月頭去五日四夜
打算第二日去門司港小倉
第三日坐巴士去由布院

牙蘇可以搭升機

除咗多牛仲有冇邊間食牛正 好想日日食牛

博多去由布院，搭由布院之森
0845去，1335到

轉啦，依家熊本城圍緊板，影相打卡既機會都無

同問...
同埋多牛係咪要排好耐..........?

にく屋肉いち

呢間唔係任食. 但有JPY3980的三人盛合, 入面有7種牛, 各有3件.
用炭火燒. 都好好食. 牛肉質素好好
本人食量唔多. 所以都係選唔係任食的店. 質素好D..

我果日8點到. 都等左半小時+ 先有位. 好多韓國人食....當日無見到香港人

交流下行程都好 咁day3去由布都ok 喎 你book哂住宿味？
我打算係福岡就住airbnb，由布院就 由布乜彩 我睇下小倉有咩睇先

我book咗四晚都係住博多airbnb
唔敢自己去浸溫泉
我去門司港嗰頭主要都係想去唐戶食魚生
Btw想問有無巴絲試過一個人去多牛食

咁熊本仲值唔值得去

原來你係獨遊，唔怪知得 但你會唔會太趕啊

11月底至12月頭 7日6日 北九州自駕遊
請巴打們幫手睇下行程

Day 1: 到步，博多站附近行下。
晚餐: 一雙拉面
宿: 福岡

Day 2: 拎車，落長崎。去平和公園一帶 + 上山睇夜景
午餐: 四海樓什錦面
晚餐: 山上餐廳
宿:長崎

Day 3: 柳川坐船 + 下午去太宰府
午餐: 若松屋鰻魚
晚餐: ひょうたん寿司
宿:福岡

Day 4: 大濠公園 + 由布院一泊二食
午餐: 季樂
晚餐: 花由晚餐
宿: 花由

Day 5: 金鄰湖 + 門司港 + 真玉海岸日落
早午餐: 花由早餐 + B Speak Roll
晚餐: 屋台 (有無好食推介?)
宿: 福岡

Day 6: Shopping(天神地下街+Outlet) + 還車
午餐: 福岡鮮魚市場
晚餐: 多牛
宿: 福岡

Day 7: 回港

搭巴士兩個幾鐘一程都接受到
志在去行下
你重有一日打算去邊？

基本上冇 如果食野我只會介紹你去勝烈亭

正唸住揾晚自己一個食

巴打十二月去？食完方便嘅報告下吖

博多天神有咩必食？

想食牛

12月中 2條毒丁去遊幾日~主要都係睇下風景同食好野
時間好有限,得2日喺福岡 有冇咩野食係食完番唔到轉頭架?

門市港點去真玉

1月頭去會唔會凍死

唔知堅定流 我都係一月頭

除左冬天衫，提提你地帶套短衫短褲。有時中央暖氣熱到pk. 又焗又熱

我覺得值
因為個人喜好去d冇遊客嘅地方
而且熊本個櫻之馬場 d 劇幾好睇
eg 我睇果個日本武士舞
幾多本地人嘅互動

記錯真玉位置 多謝巴打提醒
門司港後應該直接返福岡

咁咪冇雪落

短袖睡衣
thanks巴

10月去左糸島搵白色島居

其實我真心想問

day 4/5 加唔加去九重。由布院自駕去一去好近

自駕?

天神/博多拉麵有邊間推介 之前食過shinshin覺得麻麻地

別府浸溫泉好定由布院浸溫泉好

各住一晚

別府hotel umine

追過post好多人都話屋台影下相就算 食就不了

今日去由布院訓一晚 報告下紅葉既情況先

其實紅葉唔太密 upload既已經係我影得最靚最密既角度 聽朝再行多轉金鱗湖 聽講清晨有唔同風味

希望我去果時 由布院仲有紅葉啦

其實金燐湖到底值唔值去，我見到有巴打話同on9公園湖一樣 又有巴打影到出哂煙好有仙氣咁

個湖有啲細，唔影相5分鐘行完，
我去個時黃昏無咩煙，
整體覺得無想像中咁靚

其實真係只係一個唔大既湖
去到由布院都係感受下個郊外感覺
大自然風景受天氣因素影響好大 好天有太陽可能會靚d 朝早又霧氣又有另一種感覺
但去旅行就係要睇下唔同既景色
如果去開由布院 99.9%都要去check in 下

好啦 去埋

朝早要幾點左右？

我都覺得當去留下腳毛囉，反正新幹線又唔洗錢
覺得悶早d 走去博多shopping 都仲得
不過住熊本就唔好嗱，同褔岡差90分鐘車程
留返d日子係長崎同由布院/別府訓好過

一月尾二月頭去係咪會落雪架？

日日唔同
我果日一起身6/7點勁大霧
去到9點就散哂
下面呢張9點影，由布岳下有最後一片雲

而家去由布院搭由布院之森係咪要搭好耐

咁6-7點去完返去食個早餐 行下都幾爽

上一頁咪講撚左囉
0845發，1335到
搭巴士反而仲快

九重森公園滑雪場有無建議路線??

熊本 or 博多 or 由布院出發

我想問下去軍艦島既tour會唔會有英文解說？我既日文程度只限於21314
邊間公司既tour比較好？（我見啲公司都冇寫話有冇英文解說 ）
利申 1月頭去

都諗住1月頭去 做過research好似大部分都係日文 最多有d中文leaflet...

想問問大家會唔會過果邊買d潮牌

巴打幾時去？我驚到時去到變on9仔，on框框係到睇

我搭左呢間有英文解說，而且英文幾流利
邊間好就唔知，搭過一次only

都係1月頭

報左呢個 可以參考下

別府D地獄景點大家覺得點, 如果唔去住係咪唔駛特登去?

跨年去九州lm
要慢慢追post
路線係
福岡兩日(6pm先到)—> 長崎—> 豪斯登堡夜場之後返長崎瞓—> 熊本一日 —> 經博多去別府一日 —>由布院朝早 —>小倉門司港半日 —>福岡兩日(早機)

本來係想去阿蘇，不過火山又去唔到，熊本去又要搭巴士，見煩就算了
博多去小倉用唔到張jr pass燥燥地
由布院之森d時間又唔match

門司港果日會唔會去唐户？ 如果去 驚你太遲

垃圾到爆

會 香港好多款都唔齊

咁你由布院果程係搭咩？

係咪主要係天神？

我就係報呢間 其實登島行外圍3個景點 入唔到最入

yes 同埋百貨公司入面都有啲

請教來緊22/12諗住訓一晚一泊二食
比較推薦別府定由布院?
同埋有無住宿推介 希望有個私人風呂

唔會呀 定係值得去？

搭新幹線去到博多轉sonic 大概2個鐘43分鐘
本身都可以夾到時間搭博多出發既第二班由布院之森
點知佢1月1唔開

我12月先去， 好似想食海鮮去就要早去
如果你話唔去 應該時間ok掛

本身1月中去 有事去唔到 好無奈

咁算啦 有時間先考慮下

我暑假個陣都有事去唔到10日東京 I know that feel bro

各花入各眼 我又覺得都幾得意
咁近既地方 有咁多種唔同顏色既溫泉水
有個泥溫泉我第一次見
仲有一個養鱷魚又好搞鬼

你可以追返之前幾頁既post. 大家有討論過下由布院同別府既溫泉酒店
不過你22/12近聖誕 可能好full
你不如上japanican /日本樂天 睇下仲有咩酒店有位。 呢2個網站多d選擇
仲有寫有無私人風呂

我係早餐前8點左右去左金鱗湖睇
個湖幾靚 有d霧氣係湖面上面
而且望到太陽倒影係湖
如果係由布院住一晚好值得去睇睇

2月去，岩岩撞正由布院之森其中一班車停駛，變左JR PASS唔值得買
決定租車自己揸算
有九州自駕經驗各位覺得難唔難揸

過2日飛 唔記得左買jr pass 係邊可以買到？
見縱xx 同klxxk都買唔到

坐hkexpress的話，hkexpress機上有得賣
大不了係日本現場買

咁我機上買啦

plan 緊一月尾二月頭去 福岡
咁啱miss 左 上星期fanfare
焗搭 hk express

三千有找兩個人包行李

由布院 有無私人風呂 推介下

上兩個星期去完番黎, 執緊相 ,遲下出遊記

支持支持 等你出遊記

岩岩完成北九州7日6夜自駕遊，揸車仲易過香港

主要係因為:
1. 日本道路規劃得好
2. 車內置GPS勁到痴線
3. 日本人揸車好禮讓，就算行錯線，cut返岩線都無難度!

花由
岩岩浸完返黎

牧場之家
房內無風呂 但有幾間私人風呂可以免費借黎浸
全間酒店先得12間獨立房仔。每人自住一間房仔
火車/巴士站步行10分鐘內到

獨立房咁好

打錯字 係獨立屋仔

今日揸左落湯布院 好易揸，唔識日文識睇漢字都夠做
事前搵定每個目的地個電話號碼，gps用電話就search到而且好準

我email咗佢，佢話得英文brochure only 姐係點

我11月去個陣有英文解說喎，原本我都預左無既
不過原來除左日文英文，其實仲有韓文添，因為好多韓國人坐船去九州，好似我地去過澳門咁方便嫁咋

我諗有咩語言係視符返個staff 有無返工再決定掛，咁啱放例假就無

不過一定無支那話

有冇巴絲去過志賀島
值唔值一去
有冇啲冷門啲景點推介下

報告
由布院落緊雪

大唔大
我26號帶姪女過去
佢好想睇雪

都算大
不過友人話博多就無落緊

祝你好運 細細地又唔影響車程就最正

我預博多九成無
係諗由布

認真？ 我而家準備入去 希望有緣見到

有無相睇 ？

如何？應該見到喎你
聽日仲凍

見唔到

有冇巴打12月8-11 係福岡
出黎食個飯 我一丁友

福岡跨年去邊好

買左jr pass一定要搭由布院之森？無得搭普通jr去既咩

好似搭由布院之森而家要經小倉 別府去大分再入由布院 同埋一日只得幾班
普通jr 就sonic 去大分 轉車去由布院
提提你 記得去之前睇定jr 時間

sonic唔使劃位? 唔該哂
btw有無人去熊本有食馬肉

去左5日未試過滿 可以唔劃
一開始唔識用 上親jr都坐錯位
原來一直坐左指定座 不過有時間緊係劃啦

上網或者現場可以填張form
寫低哂搭邊班車 交比職員
就一次過劃哂位

唔好意思想問下指宿玉手廂平日full唔full?
洗唔洗預先一兩個月預約定定係去到前幾日劃就得

唔該哂 如果係咁..買左jr pass搭sonic算 慳返d時間

世紀大難題，我想去九重森林滑雪場，前一晚宿由布院，上網搵唔到點去 求各巴絲協助

個地方真係好了能 唔自駕真係搞鳩自己 可能一來一回都3個鐘
我google到唯一辦法就係:

先係由布院搭JR去豊後中村駅 轉日田巴士 去到筋湯溫泉再轉的士搭7分鐘左右去滑雪場

嘩屌 我要考慮下time cost 感謝你先

出年5月去 lm跟進

我都諗緊好唔好去程坐由布院之森 回程坐sonic
定還是兩程sonic 好

Day1 十二點到福岡 博多天神
2 門司港
3 熊本
45長崎
6 佐賀市中心
7 夜晚六點機 博多天神

除左長崎過一晚夜，其他地方瞓博多即日來回。求意見 第一次自己去旅行

無乜問題

唔該哂

可唔可以POST D 相黎睇下啊?

我之前去就前兩日左加去劃，劃到來回程都有，我覺得唔難

謝謝

來回sonic. 坐5小時無必要
好想坐就坐大分去由布一段 既由布之森
我見好多人都話坐完15分鐘由布之森 影哂相就好悶
仲有如果想食b speak 可以係大分 b speak分店買
由布總店 只有大份 仲要好早就賣哂

的士

想睇咩相

大家book左溫泉旅館既話係咪都會email同佢約係jr站到pick up? 因為唔打算買電話卡

個度咪有電話亭囉

14號去福岡，今日間民宿仲未send d 門口pw資料比我 agoda幫我打比佢都冇聽電話

book左呢間 Hukuhuku Guesthouse

你會係邊到，可以出黎宵夜

一訓醒就有雪睇

落雪靚相

我果間好似都距離由布院jr 4,5個字 諗緊使唔使早d email約實

最好約定 岩岩去完 冇email 約
拎住個gip 行左20分鐘

阿蘇火山係咪唔洗去

かろのうろん
食烏冬

其實asso火山冇開 附近有冇野好行？

其實, 福岡有冇景點係值得再去架 ?

毒遊中
能古島而家仲有無花睇？

咩花？ 紅葉？
我上星期只係太宰府見到

博多站有間排曬長龍嘅牛角包超好食！

紅薯味

熊本同長崎有無必食推介

啱啱係熊本食完馬肉刺身

味道如何？想試馬肉，但刺身有d驚

都幾好食 刺身唔講你都唔知係馬肉
有d似牛 但肉無牛咁嫩

1月19,20係熊本自駕,有無巴絲知阿蘇山係咪仲封哂上唔到?

同問 唔去阿蘇山既話...去熊本好似無咩野玩

啱啱去完相島撚貓

1月去海之中道公園係咪無野睇
睇就睇話一年四季都有花睇 不過冬天特別少咁

多唔多貓

好多 行幾步就有一隻

d貓唔驚人 有d幾痴身

咁果到d人有冇好憎遊客
我驚嘈到佢地

想問下UO 去福岡D 機多唔多DELAY

12月頭去 來回冇delay 返黎仲要早左到香港

軍艦島booking cancel咗

而家博多去別府仲受唔受上次打風斷軌影響

跨年有乜做

唔會啊 d人好nice 係咁同我講野 但係佢地淨係識日文 好難溝通

想由福岡坐巴士去九重夢，再落去黑川住一晚
有沒指教

諗住出年去十日，玩長崎，福岡，北九洲會唔會太多

屌我專登係長崎瞓一晚就係為咗軍艦島
佢竟然取消
明明天氣都唔太差
上唔島真係哂我4個鐘車程

1月去求評

22/1 晏晝3點幾落機 長崎 住長崎
23/1 長崎 住博多
24/1 熊本 住博多
25/1 別府 住博多
26/1 柳川 太宰府 住博多
27/1 小倉 門司港 住博多
28/1 天神地下街 夜晚8點機走

諗緊去唔去由布院好 一條友住果啲溫泉旅館又好貴

同埋有咩地方/景點可以加減？

巴打你本身幾時去？

睇吓你重點係乜，我去福岡+長崎 9日8夜，plan plan吓覺得唔係好夠時間用（雖然未去 ）我係歷史JJ，所以係睇啲博物館、歷史建築既時間會耐啲

你講長崎定九州先
長崎我上星期六去
打星期日早上去軍艦島

啱啱去完，上機個朝去鳥栖個outletd野又幾抵屌

我唔明貓島有乜好去
香港都大把貓
利申：陪過朋友去相島

same
不過我九月頭

黎緊1月頭去 應該有sale

博多去別府都成2個鐘 即日來回好似好chur

Jr去大分竟然遲到
搞到我轉唔切由布院之森

天氣唔好就會取消?
點樣知佢有無取消..
我1月頭去

12月30至1月5日會係福岡個邊
原本打算12月31去門司港同唐戶市場 但check左官網個日無馬關街活動
如果1月5號一早入去會唔會好chur 佢未出2018日曆 但見2017都係5號就開市
搭夜晚6點半機 即係玩到3點左右就要返博多攞行李返機場

訂左機票3月去福岡，但行程完全無頭緒，有無5日4夜行程包膠？唔該曬

去之前個日收到email
全日文但都估到係取消
問埋酒店staff翻譯係話取消
星期日朝早酒店staff打去其他公司問都話取消哂

雲仙d溫泉去唔去得過

別府住一日好啲？

我都係一月頭去，好驚被取消

留意電郵啦
又取消又要早起白行係雙重打擊

住別府啦
唔貴 又有溫泉
平有商務酒店 有大浴場
靚少少又有靚溫泉酒店連一泊2食

同問

Thx 再搵搵

韓國人多到
我以為去咗韓國

係, 半數以上, 多過大陸人好多

1月中獨遊,想問下大家意見,暫時咩都未book
打算Day2-6會用北九州JR 5天pass

Day1 1720福岡落機 (住博多)
Day2 長崎市內-大浦天主堂, 原爆,眼鏡橋,稻佐山夜景 (住長崎)
Day3 早上軍艦島 -> 由布院 (住由布院)
Day4 金鱗湖 -> +-別府 -> 博多 (住博多)
Day5 福岡市內 (住博多)
Day6 門司港,下關 (住博多)
Day7 1555福岡上機走人

主要想問
1.軍艦島tour係咪一定要預約同埋容易會取消?(day2預約day3是否可行?)
2.別府值唔值得去?(還掂都去左個頭)
3.如果想坐由布院之森是咪要返左博多先再搭到?見人話直接經鳥栖會快d
同埋會唔會好難劃位?諗住落地先買pass

長崎去由布院好撚遠 你朝早仲要去軍艦島
由布院之森因為爛左條橋改左道，唔經鳥栖，博多開始搭要5個鐘

咦巴打我想問如果係博多搭JR去由布院
搭由布院之森同普通列車太概要幾耐左右

或者可以搭巴士，2個鐘左右

唔得啊我搭唔到長途車好易頭暈

jr的話係 博多去大分 再轉車去由布院
最快3個幾鐘

5個鐘真係好耐
如果係咁調一調行程返博多先, 訓1晚再出發去由布院係咪好D?
本身諗住轉少一晚住宿

我同你一樣早上軍艦島跟住再出由布院
但係會自駕
你唔自駕真係返一晚博多先啦

我睇網站都係話一二月登島率得七成左右
要有心理準備取消呢

果邊有無d夜生活玩

有冇咩靚影相位/展覽推介？ 環島九州

lm

一月中同兩個老人家去福岡7日，5日full day，
諗住兩日去遠少少
1. 其中一日去太宰府柳川
另一日去邊好?

2. 其餘兩日諗住博多天神市內玩，有乜玩同食推介?
因為最主要都去食野

3. 如果去小倉+門司港一日對老人家會唔會好chur?

唔該各位ching

住博多

一月二號會去福岡 自駕遊
想無自駕遊行程推介下
頭兩日主要想購物為主 買福袋咁
之後三日都唔知去邊好
頭兩日住博多 之後兩日住熊本果頭
自駕遊洗唔洗租雪軚？

上山就要雪軚,如果唔肯定會唔會上山,一係就借定雪鏈,用先開先收錢,但雪鏈好難裝(可能我無經驗,上次好彩有個日本仔幫手裝)

不如我答巴打你啦
十二月中獨遊過 少少愚見

1. 如果你買Jr pass的話可以諗下去熊本
由博多去都係半個鐘多啲
新幹線又舒服
熊本城附近都有野行同埋有野食
最緊要熊本城離熊本駅幾個電車站
不過留意返熊本因爲地震所以入唔到去
不過都可以去望望
同埋如果去柳川記得買pass會平啲
會包埋船飛 不過柳川小船落船後離柳川駅好遠 要坐巴士或者的士
同埋如果食出名既鰻魚飯記得睇佢既公休日 我就因為咁食唔到

2. 食同玩就推介唔到
因為我都去到邊就食到邊玩到邊咁
不過天神駅連住既商場都有啲餐廳幾多人排
不過我就冇排
巴打可以留意下

3. 其實都唔會既
門司港又唔係好最多坐埋船過去唐戶市場
你預11點到3/4點就搞掂
之後去小倉都唔係話太遠
如果你小倉主要去小倉城的話就值得留意
因為小倉城離小倉駅都有一段路程
話近唔近 話遠又唔遠
不過朝早都有行程 又帶住老人家就建議坐車
好似有電車 (不過我唔太識因爲我係行過去)
不過其實小倉都幾悶
3個鐘應該咩都搞掂
附近都有商場餐廳
所以晚餐唔需要擔心

巴打加油

jr pass包埋柳川?諗緊搭唔搭小船好同埋熊本有咩玩

柳川要搭西鐵，如果去埋遊船可以買pass, 包太宰府柳川西鐵飛同遊船

巴打太長唔quote啦
Jr pass唔包柳川㗎
要係天神駅到買
包哂由天神去太宰府/柳川
柳川太宰府互去
同埋太宰府/柳川返天神既西鐵車飛
加埋個柳川船飛
每人3000羊有找

唔該巴打先
1. 熊本都好似唔錯嘅，但計埋去小倉個日仲淨返一日jr pass 點用?

3.諗諗下門司港唔啱老人家去， 佢地唔食魚生 如果淨係門司港有冇野行?
個日門司港(唔去唐戶)+小倉

巴打 覆返你上面個cm先

1. 如果仲有1日可以考慮去下佐賀
我睇應該唔會太遠
聽聞好似有佐賀牛食
但我因爲無去過阿
所以詳情可能要靠其他巴絲

2. 老實講 如果只去門司港有啲難搞
一嚟佢係睇景睇建築物多
以我觀察 門司港嚟講餐廳都唔多間 (有錯請指正 )
只少都要去對面下關同唐戶先有啲餐廳食下野咁 多啲選擇 因為我見唐戶市場隔離都有啲屋仔 有意粉食個啲咁 應該未必得魚生
同埋門司港都幾快行完 除非睇啲博物館同建築睇得好仔細
不過可能帶住老人家有唔同既考慮
無需要走咁多地方

仆街啦九重滑雪場2018年起好似唔開平日

門司港如果想食野可以有焗咖哩，話晒係門司港名物
如果咖哩唔啱胃口，可以搭程船過對面 唐戶巿場 食河豚，刺身個啲

睇錯, 原來係周末開埋夜晚

杉乃井酒店個水上樂園係咪休館緊

毒遊坐船仔會唔會好on9

想問下福岡有咩正和牛食下 我見季樂要提早book位 我而家係福岡想呢幾日去食餐 多牛好似麻麻

睇下巴打點為之on9啦
事關都要坐50分鐘到
我大約下晏三點上船
同行都係得一對香港夫婦
個到完全無人
個漁夫幾好人又係咁唱歌
我諗柳川應該春天最靚
冬天無咩樹睇
但成個環境好靜好舒服(如果個漁夫唔出聲)
係一個另類體驗嚟

咁又幾好喎 靜靜地
我係驚我毒遊 個個一pair pair好怪姐
有冇食埋鰻魚飯？都好似幾貴

咁又唔需要覺得怪既
我覺得無咩人會去個到 事關都用幾多時間同埋柳川都幾遠下
有食阿 不過出名個啲年尾一係大裝修一係就撞正公休日
所以係車站附近鳩入一間
二千三羊 嚟到就試下咁囉
無咩特別不過我覺得有少少鹹

焼肉みやなか我上次食覺得幾好，近中洲，最好book左先

我十二月頭去連出幾條船都滿喎 買柳川套票因為大家都係個間遊船所以會多人d

咁我就唔知啦
可能我平日晏就3點幾無乜人掛 沿途既船都無人

請問有無巴絲去過可以解答下
好想去食魚生

想問下鹿兒島去福岡最好係咪先出中央再jr直去博多
另外想問下點樣睇到jr啲普通列車既路線圖
唔知點解上左jr個網睇黎睇去佢都係介紹新幹線
有啲亂

royal級路線圖你唔會睇得到，要專登訂先有

黎緊呢個禮拜日去福岡
想巴絲俾啲評價我個行程

Day1: 早機 行運河城 地下街 大名 屋台等 住博多
Day2: 由布院 住由布
Day3: 係由布去九州自然動物園 祭典 住博多
Day4: 豪斯登堡All day 堡長崎
Day5: 原爆館 公園 稻佐山 燈會等 住長崎
Day6: 呢日未諗 應該去門司/小倉/Outlet 住天神
Day7: 返香港

4月尾九州仲有無櫻花睇？

有冇機落雪

kap 抵唔抵
福岡 由布 高千穗 阿蘇 福岡 糸島咁行
同埋條路會唔會落雪

太宰 其實有乜睇 其實有乜睇
去唔去得過

都係得天滿宮同參道
睇下啲歷史 傳說先去會覺得幾有趣
梅枝餅幾好食

福岡有啲咩景點好正一定要去

去搬屋定去旅行呀你

Jr pass

可唔可以搭普通地鐵
Eg 博多去天神

天神去太宰

唔得, JR同地鐵唔同公司黎

阿蘇火山警戒水淮係1
係咪即係可以上去行下？？

都唔係成日走姐

今日見到個frd po相好似有個禁止進入嘅牌

2月尾去4日3夜

大致上plan 左
day1 : 福岡, 3點幾落機hea
day2 / 3: 別府 九州野生動物園
day2 / 3: 由布院
day4 : 由布院走, 福岡hea 埋佢

而家諗緊個路線應該 福岡->別府(zoo)->由布院, 定
福岡->由布院->別府(zoo)

day4 6點機, 仲有無時間zip 一zip 個唐戶市場

有無comment

別府先定由布院先其實無乜大分別
去唐户市場個邊玩可以 但你要搭由布院頭班巴士 咁啲時間先夠充裕

嚟緊月尾會去別府同由布院
想問下落雪嘅話博多去別府嘅jr大唔大機會延遲？
巴士嘅話又會唔會有機會塞係路中心

3點先去到黑川溫泉會唔會太晏
會stay一晚但第朝就走
唔浸齋行下食下夠唔夠時間？
定要早d去到？

搭單問
過年會同屋企人去福岡 6日5夜
佢地旨意我帶路
所以我都plan緊
加上第一次去
Day1: 中午機去 住福岡市內
Day2:由布院一日 住由布院
Day3: 返福岡 行天神 運河城 etc
Day4: 小倉 門司港 下關一天
Day5: 太宰府
Day6:返香港
想問咁樣會唔會好趕？
如果買北九州3day pass係咪ok?
用day234
另外其他日子係咪用西瓜卡已經得？
同埋有冇咩好野食推介？
我見好多介紹內臟火鍋同屋台
有冇邊間出名？
求介紹 thx

LM , 4月去

邊到有士多啤梨摘？

我覺得太宰府個日

加多一個地方去行都可以

仲有邊到可以去
我其實想去宮地嶽神社睇日落
不過見交通好似唔方便

好似好遠路下

同埋你第二日就返香港

可以輕鬆d 去邊我唔敢亂俾意見

1.
6點到
天神
博多
温泉

2.
太宰宮（西鐵二日目轉)

Marinoa 的outlet

博多運河城 (中洲川端地鐵站，行7分鐘)

3.
長崎
原爆館
軍艦島

4.
大濠公園
3點到機場
點睇

市內有三隻pass
一隻係福岡悠遊卡
另外兩隻係1 day電車 仲有1 day巴士pass
可以考慮下

Sunq 包唔包由布去別府果架一個鐘嘅觀光巴士

3日pass600好貴

sunq包。 其他市內巴士都包 (包括別府市內 博多市內)

好多人都會柳川&太宰庂

如果柳川唔想去 咪太宰府之後可以係博多站/天神shopping下
博多站商場頂樓都有個公園 可以望下博多市景

第3 日 長崎+軍艦島?
之前第2晚 宿博多 定 長崎
唔住長崎應該好難夠時間去軍艦島

海之中道好撚靚
睇個海都飽 仲要有水豚睇
可惜5點閉園 靚到我唔捨得走

呢個月份去海之中道有無花睇架

博多 去長崎車站落車 去軍艦島係咪好遠

1月頭去乜都冇

仲以為1月都有野睇添

九州落緊雪了

博多天神個頭有冇價錢平民好食嘅串燒居酒屋?(類似鳥貴族個啲)

希望下星期

呢幾日天氣咁差都靚？

能古島
靚到不得了
16年12月去過，冬天黎，雖然冇花海睇，但入面都好靚，係另一種感覺
個海藍到不得了
好想再去

仲記得我去個時

沿路行 樹上埋d柑勁香

Thx
有冇咩好食既推介埋

啱啱睇左
唔去柳川啦 感覺麻麻
可能返去比佢地shopping算
有時間我就自己去埋宮地嶽神社

我記得有個服務員好撚正，好想抄佢牌可惜唔識日文

1001